覺唔覺蘭花劫主題曲好難聽

唔知點講，好un耳

多麼認真

邊個唱

陳慧琳

第一步 編織你我的好

好撚老土

我自問～

有聲

似瞓覺歌多D

幾好聽